女朋友帶左條仔上我屋企。。仲上埋床

同女朋友拍拖兩年半。今日520，見公司啲野都做好，就買左份禮物早啲返屋企，想比個驚喜女朋友。點知係女朋友比驚嚇我，帶左條仔上我屋企，仲係床上面。我完全反應唔切。女朋友望住我呆左，仲話同個男既冇野，大佬，個安全套開左係個床頭櫃，叫我點信你？我好心痛，但我都扮淡定，叫對狗男女快撚d走，仲叫條女比返鑰匙我。當我屋企係炮房？好撚心痛，不過總算為自己攞返最後少少既尊嚴。
以前以為得啲女先會有捉奸機會，點知我綠帽綠到正一正。。兩年半感情浪費左係一個不忠嘅女人身上。好彩你仲識用套

個男人瞓你張床un你條女就咁放佢走仲話有尊嚴

其實想喊

加油巴打

有冇食埋甜品先走

佢做初一你做十五

即刻報警
請差人講 佢著左我對西瓜

咁應該要點樣拎尾彩?
屌個男既一獲?

樓主真男人

同我諗法一樣
我係上面講左

香港無乜人會記520 我諗大陸先多

有無紋身？

唔係咁開心下？

個男有冇著左你對西瓜

真定假～ 出去開房幾百蚊都比唔起？

真男人

除左趕佢走仲有咩方法對付佢

然後佢地出去開房

理智與情感上樓主算係咁....
打條仔又無用 發洩係條女到又無謂
最後都係痛係自己身上

巴打堅定流
屌唔頭先都唔係咁忍心睇哂成篇野佢

有樓驚無女咩

慘

係 其實做咩都冇用

最文明例子參考

多謝巴打

差人先生 佢話告喎

間屋得我同條女住

R痕姐

屌你就咁放條仔走都叫有尊嚴

比我一定打撚柒佢兩個叫佢兩個躝

真定假？你咁冷靜？

影床頭個condom包裝黎睇下

啊sir做野唔洗你教

過左最衝動嘅年紀

下個更好
加油巴打

與其講冷靜不如講話係個腦空白個個moment應該係咩9都唔想知

其實你可以即刻報警話佢爆竊
告唔入都可以搞到佢一身蟻

如果我係你，我都會叫佢哋走
當一個人對另一個人死心
就連報復都唔想

唔值得為呢啲人唔開心

其實樓主咁傷心嘅情況下
已經咁做好理性咁解決件事
有必要再咁傷多人一下嗎？

拗痕姐

咁樓主你之後諗住點收科
個單位你地夾份租的？

仲有意圖強姦
睇下條女點取態都幾搞笑

爆竊(入屋犯法罪): 《盜竊罪條例》第11(1)條

當一名人士未經許可進入一間建築物試圖或企圖偷竊，企圖引致他人身體受傷或強姦，或企圖非法毀壞建築物或建築物內的東西，那已經觸犯了入屋犯法罪。於一九九三年，法例已將入屋行劫罪定義伸延至包括未經許可入屋更改電腦內容。入屋犯法罪可判監最高十四年。為判刑的需要，法庭會區分住宅及商業樓宇，加刑的考慮因素會包括是否侵犯自我保護能力弱的人，例如老人，身體軟弱及傷殘人士，與及計畫的週詳程度。請參閱 HKSAR v TABORA RAUL F JR

係直頭無香港人用囉

拍戲咩

真定假呀巴打

堅強呀頂住，出面大把女啦，唔好為隻雞傷心。

btw樓主記得要快啲同條女斬纜呀
呢啲女人 之後實會日日夜夜咁氹返你 又認錯又話其實最愛你一個 千撚其咪信呀
已經成頂綠帽掟埋嚟 咪信佢呀
block晒佢所有野 唔好心軟呀

祝樓主早日走出陰霾

差人先生～差人先生～佢話告喎！

3個男人的故事

係

其實係咪應該衝入去影相
日本男果招香港唔得，香港啲門唔是向外推
冇得反鎖

打人仲on9 啦，本來啱都變成你錯
樓主冇郁手反而係忍得

都話告咯

即刻賣7左層樓 再買2層細單位 開始炒樓 發左達 幾勵志

好撚垃圾
俾著我咁樣睇到首先影相
然後打撚柒佢 搞撚到報警最好

呢啖氣我忍唔落
報警通曬天最好
等身邊班人都知條女係臭西條仔係狗公

作故仔？

發生係我身上的話 我就衝動撚....我實打條仔
夠唔夠打都打左先 我完全可以失去理智

巴打加油，以後唔好再信任何女人啦！

真係好複雜

做乜唔丟曬條仔d衫褲落街先叫佢走？

岩呀 當對條女死心 就真係咩都唔關我事
當然 如果佢眼盲耳龍 比人中出大肚 壓力爆炸
我會有少少心涼

同條女一齊住？
掉撚哂佢啲野，唔好比番佢

成張床換撚咗佢啦,
每晚瞓教都會諗起條女喺度俾人插

條女仲有冇搵你

報警有人擅闖民居再話屋企有野唔見啦

就算對面好撚大隻都好
我都係會打過去
大丈夫能屈能伸
呢個時候絕對唔撚係屈
而係一隻腳兜嘢伸埋去！

你條女幾歲？ 平時你餵佢唔飽

巴打祝你下個更好

張床都唔好要啦！條仔瞓過係上面

叫佢地換埋床單先走丫嗎

5你老母20咩大陸狗

俾我會掉晒條仔啲衫褲落街先再叫佢走

所以話好多港女都係臭雞黎

又係呢d 作文，睇到悶

唔係你想點樓主已經做得好好 畀條女hurt完你仲要落井下石

點解唔3p先走

R痕啫

你條女是雞
千其唔好比佢氹到
男人嘅尊 嚴 ！

好假

西瓜

報警，非法闖入

google廣告幾貼題

佢食左我條女，食埋我餐飯，仲問我有冇糖水食
就憑佢呢句說話，我打爆佢個頭，磨成粉末，沖落廁所，全中國無人話我唔啱嫁
但我無咁做，我請佢食糖水

應該好似johnwick咁啦
樓主識做啦

以為講r痕啫
樓主振作

認真，我會玩鋪3p先

之後即飛條女

所以我決定唔再拍拖

女人真係好垃圾

報警話有賊入屋

文乜撚野明呀大陸仔
用斯文得唔得呀
文明,文你老母咩

3p中出

樓主比個抱抱你下個更好

差人先生 差人先生

想搞大佢，你可以報警話唔見野，而同一時間有個陌生男人出現係你屋企，咁佢兩個有排都甩唔到身

有朋友情況同你一樣，後尾打左個男仔一身先放佢走

真男人會打柒條女

篇野咁熟口面既

條女有冇text你道歉？
其實當人突然遇到太震憾既事 係一時諗唔到有咩做

巴打頂住啊
Btw 每次見到篇捉姦長文都會禁入去睇晒佢

打撚到佢仆街先

可以點

好斯文咁放低一舊垃圾喺街邊=唔係亂拋垃圾=有文化？

定你係文盲？

依句最好笑

綁起佢慢慢玩

好彩故事個父母知恥，會幫返受害者，
如果係香港出得去偷食嘅人嘅父母都唔會好得去邊，
你睇小牲奴個老母。

番去讀小學啦。

人地意思係你唔屌柒條友就比人走
你答想喊

2/10

係咪男人黎

講得岀依句既人多數無女

有冇得報警 話非法入侵私地方

點解唔打比你條女家長

條女有鎖匙帶佢上黎
到時自己又柒wo

頂 見到你個名諗起屙長粗屎個個post

相

擅闖民居就一定係中啦

你e家講緊點處理件事
又講垃圾
咁果個情況就用有公德啦
支那真係支那
淨係得一個字表達
詞不達意

你返大陸啦上乜連登姐
咁鍾意文明

下個更好啦 巴打

咁你對西瓜仲喺唔喺度?

屌你老母

有鎖匙帶上黎唔見野唔可以報警？

貼對狗男女上嚟警世先啦 免得下一位巴絲受害

不知幾多港女記

反鎖佢兩個喺屋入面,叫晒佢老豆老母黎先開門嘛

報警係報咩？

咁你有咩港式詞語可以表達到文明既意思

civilization
Sven

兩樣野黎喎大佬

點先叫有尊嚴，剪左佢條J？

扔撚哂佢地d衫落街嘛 正一臭雞狗公

希望係9up post

總之你就係支那仔啦

等坐監

大家紋晒身都知咩事架啦

就算佢問我拎翻啲野，我都唔會比
必定斬攬

屌 真定假呀

call g先la

識玩梗係夫目前

你有心情玩咩

係囉 有時真係點會估到發生係自己身上呀⋯⋯樓主好慘不過做得好好

你冇打柒佢地都至少屌到佢地仆街啦！

Btw, 閃卡報復是常識吧

差人先生，佢話報喎

祝早日move on!

如果當下我真係做左，我諗我條氣都會順啲，之後愈諗愈灰。不過我只係想好散，攞返最後嘅尊嚴，等佢知道，有冇佢我都生活到。其實自問大家相處好好，我都好關心，好愛佢。

唔好心軟呀

公開條臭雞個樣啦
唔做就抵你死

有無同你講拗痕姐

為咗隻臭雞 然後自己入去坐
問心啊 關條仔咩事

其實係咪所有男人個腦都係得sex
有無唸過點解你女友有第二個都唔同你分手? 正正因為佢愛你
但感覺上樓主愛極女友有限

巴打幾歲？
祝你早d搵過個好女友

起碼錄低/影相等冷靜之後報復丫嘛宜家d女好撚賤，分分鐘佢唔知點 解釋無啦啦比你飛會反屈你偷食都唔出奇有咩事都應該要留d證據比自己揸手丫嘛

假膠

除咗俾 你都唔知可以講咩

sad

DLLM

啫係點，綠帽任戴唔嬲

唔第一時間報警call親朋好友搞大佢

條女之後想點拗件事，屈你對佢唔好都得

第一案發現場保自己清白真係好重要

因為女人好撚蠱惑

紋晒身 知咩事啦

佢地預你玩3p姐 條女咁有心樓主唔領情

有無條女cool煲對話？
對奶咩cup?

無相你講乜都得喇

好彩天有眼呀老母自殺死

點解對狗男女唔扑埋先，反正都穿左煲，爽埋先走啦

唔爭在打爆佢個頭磨成粉再沖埋落廁所

可以用非法入侵民居告條友

洗唔洗殺撚左佢？

綠帽唔怕載 最緊要除得快
佢以經做得好好

佢綠左你 你咪綠翻佢lor 係我唔忍啦 當場屌左條仔佢

又係屙長粗屎

應該為左隨時俾人捉黃腳雞嘅刺激感

係你張床到屌你條女都就咁放佢走，係唔撚係男人黎
你一路以黎晚晚都訓緊係張有姦夫D精既床到呀！
你就咁放佢走我懷疑你其實冇賓周

你紅字用得岩呀

文明係形容詞嚟架咩?
名詞嚟架喎
英文可以係因為人地文法可以轉civilise嚟用
但大佬你班柒頭用緊中文喎
咁都可以拉落英文到呀?
你會唔會話鞋啲,恤衫啲,西裝啲咁吖?
港英年代無一份報紙會咁樣用文明
古文明,埃及文明呢啲就會用文明姐
形容一個人既做法用文明?
咪就係支那先會囉
連基本文法都錯呀柒頭

痴線捉姦在床，巴打仲點瞓你張床，一見到就諗起

吹到咁都有人信就真係弱智

有冇咩先兆？好恐怖

有用套咪算係咁

俾著係我實中出你條女等你今晚返嚟奶仲有我啲精喺度嘅閪

520？乜撚嘢？

唔係開心～

唔要你

點解唔3p？

想死

反正都係
應該玩大佢
屌爆個男人屎眼

換埋張床佢啦巴打

真你老母臭閪咩
打完個世界會唔同左？

睇幾多次都覺得好撚精彩
就算作故仔都咁話

I know that feel bro
唉

屌你老母真係無撚用，反鎖對狗男女喺房，然後call 齊四大長老，叫曬親戚朋友嚟睇熱鬧吖嘛？

係我打撚咗佢啦，垃圾
如果佢報警可以話佢擅闖私人地方自衛

1/10

打柒條仔起碼條氣順d啦

無影相做證，小心俾人反咬你一口

有冇唔見野？

civilized?

即係鬼佬用依個詞都等於支那種鬼佬？

你老豆定老母話你知文明唔可以用黎做形容詞？

你無學識就收嗲啦

本身都唔想屌你，係要沖岀黎柒

完啦，柒夠啦，跑返入你老母個閪到啦

日本人會羞家就話姐
香港人理撚得你呀

放條女上嚟，等大家警惕下

阿B 唔好趕我走啦

等我做埋先得唔得

馬明上連燈冇人信

巴打撐住

有冇幫奸夫洗埋底褲

英文grammar又唔識
中文文法又唔識
學人講學識
笑撚死人
鬼佬用e個詞關你e家錯Grammar用支那字咩事?
上面咪講咗civilise係形容詞囉
但你自己原文係civilisation喎
自己用錯發覺柒咗又走嚟跟我
真係唔識架喎
你連老母都無,返大陸搵你個毛主席同習帝啦垃圾

我係你，我即刻掉個男d衫落街，趕佢地出去。

識唔識分段？

黎個3p

屌你竟然唔影相貼連登

我係你既話當住佢地面前用打火機燒自己春袋先俾佢地走

真男人！

有無紋曬身？

做得好

果d咩打人唔好玩啦
等陣為左隻臭雞
綠完再加多條刑事罪+上報就真係傻仔啦

佢唔識貨係佢既事

唔影佢相？！

開名
閪女人

我真心希望你 9 噏

我都想知捉姦在床可以告乜
香港又冇通姦罪既

正仲可以砌多幾鑊

要搬埋屋先得

話鳩知佢中出屌屎忽屌埋鼻窿啦

好明

中出即飛

加油

橙

鎖門用梳化頂實，叫條女屋企人上黎接佢，再開live直播，fb cc晒俾全部common friend

一篇作姑仔都引正評

差人先生

文妓又開新ac 作新聞

加油樓主 雨過天晴

慘 搞大埋條女個肚就飛 報復

樓豬

早知好過遲，去個旅行散下心，祝樓主好運。

另外見到上面D人又話要相，打交報警哥D Ching，真係幾搞笑。希望你地下次做完 post 上黎等我地學下嘢。

係我就兩個都打鑊金嘅先啦
起碼下咗條氣先

咁都無打9條仔

屌 R痕啫

有冇閃光

都話冇搞過呀...冇呀！

有冇閃卡

嗌到拆天樓主更難受咋

同意 懶係型咁樣

cls

屌你老味個whatsapp聲

如果大陸蝗, 當街俾班大媽扯衫都可施施然離開

應該諗：好彩依家知道左 早d飛佢早d識一個真正好嘅女仔

淫閪有冇wts你?

520呢d咁on9既日子你都慶祝，有時真係不得不相信傻人有傻福，係度恭喜樓主早日識穿女友真面目，重獲新生

黃子華既金句你今日用得著喇樓主
520唔係我愛你 520係廣東話黎講係’唔要你‘

乜鳩520呀 dllm

條仔邊撚個黎
把打條女正唔正
正既話中出多幾獲啦

樓主對西瓜

巴打辛苦曬 唔好諗埋一邊 加油

條女圖呢
等各位巴打留返reference 唔好埋錯單

好好記住今日嘅痛
唔好心軟 一定唔好復合！

唔知點解樓主個po寫得好自然,覺得有d假

加油樓主

你無被ntr 的勇氣

樓主男定女？

你著左我對西瓜

死撚左佢啦樓主
打撚柒佢地
仲起到望

扔哂佢啲嘢

影相，send比佢老豆老母問下佢地有咩睇法

冇是咁的，重作！

傻仔
拍左片未 貼左堂未
就咁樣放佢走 抵你九世戴綠帽

要

襟兄,正正經經搵個PTGF黎安慰下你嘅受創心靈啦.

條仔係大贏家
食完唔洗諗藉口走

90後中學都聽過啦 點會冇
仲記得個陣話5月20等於520點嬲都好都要原諒對方

刺激呢家野…

即係咩?

西瓜係咩?

唔通斬撚死佢咩

呢幅圖加埋你個名

個少少尊嚴係邊

問條仔收返房錢。唔係就報警

好

記住block9佢
唔好心軟

明既，個下太突然，反而會比唔到咩反應

有沒著埋你對西瓜

當刻你都預左同佢無可能
點解唔扮野搵佢扑埋野先走

3P

lm

影埋相

連登啲廣告永遠都咁中

綠帽唔怕戴，最緊要除得快

你應該拎刀斬條仔
你間屋有陌生人，好似想強姦你條女

睇番場波乜事都冇

祝樓豬假膠成真
老婆畀蝗狗屌
女友畀蝻狗屌
個女畀MK仔屌

請睇睇

諗起鎖對狗男女係廁所果篇野

點解唔
叫女友老豆老母上來
好似日本仔咁

I know how you feel bro.
可 tg 呻

係咪你喂佢唔飽

祝你條女俾其他人中出搞大肚，但仍然愛你

點會唔哩吖

過兩日已經比人唱戴綠帽啦

男歡女愛，人地有無交租？帶朋友上嚟開心下唔得咩，仲話要打人（傷人）影相（不誠實使用電腦）掉人也落街（故意損毀他人睇物）

睇=財

報驚搵你

唔係咁開心呀嘛

巴打 我係大生地啊

你應該拆左個姦夫祠堂先叫有男人尊嚴

冇圖講經

如果我有穩定工作同收入，一定唔會咁做，咪當執返身彩，好過結埋婚先發現。女死女還在，十步之內必有芳草，留得青山在，哪怕無柴燒？

偷情呀！

好多女人都係咁仆街

巴打加油 你嘅痛苦 我深深感受到

相呢

加油巴打 下個會更好

00後？

認真巴打去叫次雞啦
過大海洗三四千蚊叫隻靚過個淫婦嘅
心理會平衡d

不過記得唔好賭
好易輸過龍

冇問題呀巴打
我上年就結婚，ex趁我返學時都帶左隻社工上黎扑野.....

巴打振作
點解要咁撚賤，屌

咁巴打點

見到真係可以做啲乜
巴打加油

一男一女真係一定係扑野

520 唔要你

你都戇尻

咪撚睇咁多tvb 啦

唔通好似大陸佬咁拍片放出公海咩

唔care就係最好回應

記得日本好似有類似號case 個男嘅鎖左道門 叫曬條女屋企人朋友過去圍觀睇熱鬧

咁可能有偷情㗎感覺呢，就好似D有錢人會去偷嘢咁

俾著我一定燒死佢地

樓主加油真心要

擅闖民居

應該一野拿條仔啲衫掉落街 再趕條仔出門口 等佢無衫著遊街示眾

拍9佢片 再打佢一獲啦

其實除左咁做仲可以點
點報復都改變唔到佢綠你嘅事實，直接叫佢地快撚啲走唔好比自己見到好過

唉巴打，撐住

要換床褥

你做咩唔打7條仔先？就禁放走佢2個益左佢地喇

最後ex揀左同個社工一齊
我都留唔住ex, 最後分手冇結婚
但過左1年我仲未回復到

明天會更好

岩岩都咁諗
屌多條女一鑊 叫埋條仔一齊屌 羞辱佢

我有睇過最後仲屈到唔少錢

樓主振作

可能佢叫樓主都同個條仔上床格劍

告佢非法擅闖民居

唔見咩先

比我就執個男一劑報仇啦

直程要換床啦 每晚訓返同一張床

有冇睇過段日本片 個男女入左沖涼房 之後男主返到屋企鎖左佢地係廁所 再call 對狗男女既屋企人黎

樓主我地支持你。加油

香港人不嬲對人不對事
人地老豆老母上黎一齊屌鳩樓主就有份

睇過啦上面有啦

如果係得我同佢都冇咁傷
我ex離過婚，有個小朋友，我己經當左個小朋友係自己個仔咁，而家有時見到啲2-3歲既小朋友就會諗起同佢地既日子，好難走出去

如果係真
巴打真係要好好振作
現代真係好難搵真愛

你好似都唔太接受到喎巴打

做咩放佢走
告佢非法入侵都好

睇到想喊

有時都會FF佢地返黎
但己經冇可能啦，而家ex掛住溫仔，都唔理自己個仔
我又好想約個小朋友出去食飯
但又怕見完個小朋更唔捨得佢

如果我有個咁好既男朋友就好啦！
我一定會做你背後默默支持你既女人

唔係咁開心下話

520 係唔要你啊，傻仔

唔理堅定流
睇完已經覺得心up

爆條臭雞樣出嚟啦
出軌就要付出代價

梗係扮嬲 逼條女比你屌一獲先
然後中出就掉佢出門口

抌晒啲條女啲嘢出門口啦 條女都痴撚線

食西瓜？

外國啲高手係偷拍再放上pornhub開心高清share
樓主真係低手，下次醒少少啦
係量子力學嘅社會，nothing is true, everything is permitted
下個會更精彩

你着咗我對西瓜啊

唔報警拉左個男?

擅闖民居?

賤過雞

連酒店錢都慳 帶埋返屋企痴撚線不過都好 早d認清佢個人

爽完就告

巴打，千祈咪自殘，刀仔係用黎傷害人唔係傷害自己

打佢一身都唔敢 正廢柴

八婆！賤人！正一狗乸！呢啲女人下世連畜牲都做唔到
屌你老味激撚到我咬牙咬到痛

樓主加油

巴打你撚狗又好咩都好我寧願你假膠

件事好撚假

但如果係真既
鄧樓主可憐
啲臭雞唔死都無撚用

點解咁多戴帽po 每次睇都好心up

屌佢老母，

成間房啲野都丟撚晒佢啦，

ＳＯＧＯ而家做緊大減價，
可以換tempur床上用品系列，
好撚正架tempur！

點都好，保重啦！

巴打加油

鳩UP就天下無敵，報完警，頂完門咁下步又點，愈拖得耐，愈望住條女味會仲唔開心，大家快手快腳斷曬聯絡，永世都唔再見，係最好

樓豬好波, on9仔先會為愛情傷人.

自己條女比人姦另計啦, 佢地有路就拿拿聲過主

係咪用你買嘅安全套？

報警有人擅闖民居企圖爆竊先岩嘛

520 廣東話讀諧音係 唔要你

你有自己屋企鎖匙，你屋企人懷疑你偷嘢都可以報警啦

蚑那橫額: 做個文明人
香港講法: 做個斯文人

你好廢

臭西

佢地覺得報完驚，攪大件事，就會所有人企樓主嗰邊，公審呢對姦夫淫婦，覺得樓主既行動好型好厲害，之後好多女自動獻身比樓主，樓主成為大贏家

有得告burglary應該，咁易放。

Lm

條女生左仔未

文明都係支那字
有冇嘢呀？
喺支那讀書落嚟？

連登仔話男人叫雞一定係女人性冷感造成
今次樓豬條女出軌
仲唔係樓豬不舉造成既？

佢係冇讀過書姐

痴撚線 咩歪理嚟

其實都好難有反應
你愛人咁樣黎比帽你戴
果下真係屌又唔係 唔屌又唔係

做人冇公關 死得啦

師兄

你咪就係支那讀書囉
港英年代無報紙無新聞無政府宣傳會叫人文明啲
從來都係用公德
文明係一個名詞唔係形容詞
公德亦然
所以政府宣傳廣告係叫你有返啲公德心,唔會叫你行為要"文明"啲亦唔會叫你公德啲,因為連文法都錯
你會形容一個人斯文唔會話佢好"文明"
不過明顯你地全部都唔係讀港英年代既書or根本就係支那仔
文明呢隻咁紅底既字仲係度同我拗
Two wrongs don’t make a right
你班垃圾支那3毛點講文明都唔會係岩囉
兒登連不服來辯都覺得無問題
又點會覺得文明有問題呢可

段文講條友無打鳩班狗男女,搵晒老竇老母嚟講,形容佢斯文點會唔係貼切啲
斯文人唔打交,不嬲都係咁講架啦
你用文明,姐係文明人唔打交?
咁撚樣都話唔係蝗語係我唔識中文呀?
返大陸啦文明人

如果係形容人嘅話我都會用斯文，但佢個comment係寫最「文明」例子，唔通又改做最「斯文」例子？例子點斯文法你話我知

香港人有冇人講「文明有礼」?蚑那蝗講㗎嗎
香港人係講「斯文有禮」
唔該學吓廣東話先啦
連登仔又一次炒撚晒車

最有文化例子
最有修養例子唔撚得既?
乜撚野叫最文明例子?
錯grammar架喎
文明係名詞嚟架喎
支那最叻就係用啲名詞當形容詞同動詞
樓上ching幅banner岩晒你啦文明人

成班文明人
呢幅banner襯晒佢地啦

影柒佢相 放上網 加報警

其實到時啲人都會知比人綠左嗰個係邊個
我又唔覺得搞到通曬天係好事
家醜不出外傳啦
不過child登花生友上身實無咩所謂架

有埋圖都仲有傻仔繼續負評你
果然係嚴重車禍現場

果然支那人
唔撚識乜嘢叫三毛？
弱智唔識分

中文冇形容語動語名語？
收皮啦你冇文明
冇讀過書就亂打駁人地
唔撚識中文就好意思衝嚟柒

條女個樣都唔敢擺上黎仲話有尊嚴 影撚衰男人呀你

3毛
咩叫形容語
形容詞就識
上面咪講咗文明係名詞唔係形容詞更唔係動詞
所以你用文明去形容一件事就係錯
咩叫亂打駁人地
支那中文爛返支那用啦
香港討論區喎呢度
翻牆犯法喔親

睇你撚樣都似哂五毛柒頭
睇返你傻鳩post自己講撚乜
盲撐華為

3毛已block
嘥我時間覆
我幾時撐過華為?
起底就睇到啦弱智仔

我一早認定要block柒你啦
對社會零貢獻嘅毒撚鍵盤戰士

可以雙龍入洞
跟住再中出

我係個男一定唔會上條女屋企

痴痴地

比公開房幾舊水

???

巴打好慘

即開fb ig live tag 鳩佢啦

哇屌 通街都係綠帽

啫係我覺得話方法文明 我又覺得冇問題喎
以前捉姦在床 就打佢一身 用個文明既方法 鎖鳩佢
我又覺得冇問題 因為用得岩

老老實實 字 就全球華人都係用呢d 冇話乜係大陸字蝗語
我諗你想講係大陸色彩
大陸色彩就係搵一個詞語 可以解釋曬所有同類或者接近同類既意思 例如打造
就取代曬 建造 建立 興建 等等
目的就係因為大陸多文盲
所以作為香港人既自處唔係捉鳩人用呢d字 而係捉佢用得正唔正確 唔係乜鳩都打造

Anyway 有另一類既詞 我就覺得可以直屌
因為係大陸文化 所衍生既字詞 例如小三 牛逼 666呢d

你睇返當tvb仲係tvb既年代，90年代啲電視劇
叉燒炳都有講過啦，唔好郁手郁腳，我地斯文人黎架嘛，報警拉佢算啦，套返係你個例子都係咁用姐
老老實實，係97前，我未見過香港人會用文明去形容一件事囉，包括陳刀仔，都係講斯文啲，唔會講文明啲啦大哥

斯文係形容人
我未聽過斯文形容事件處理手法好斯文？
我上面都講 全世界華人都用呢d詞
咁係咪全世界人都係大陸喱？
香港人既自處係捉佢用錯
而唔係捉鳩人你用得唔夠老香港
啫係有個例子 打造兵器 你話打造係蝗語
唔用得 用鑄造先得
我會覺得咁做係矯枉過正

佢quote既果段野，個內容咪就係講緊人囉大哥，我上面已經覆左，你可以用最有文化例子，最有修養例子，最斯文處理手法，大把啦，係都要用一個支那最鍾意用既字，文明？

處理手法我真係未聽過係用斯文 用成熟就有
好啦
咁調返轉頭 文明同斯文 係詞義上有乜意思？
如果佢個意思想踩捉姦在床打人既人係好撚野蠻既 成個生蕃咁 如果用斯文就嫌唔夠啜核囉 唔夠恰當囉

點啊樓豬？

因為已經講左，文明係名詞，連動詞你都無加，點用嚟形容件事？點解文明唔係形容詞唔係動詞？因為本身就唔係用嚟形容一件事，仲講乜詞義姐，文明本身係講緊一個種族既文化／知識／朝代既一個統稱，例如埃及古文明，唔係比你形容一條友無打交就叫好文明既例子，up乜春呀你話，而你話睇唔到文明同斯文有咩分別，我都好懷疑你一係比支那啲所謂中文耳濡目染下改變左你 or 你本身係支那人 or 你受既係支共政府改晒教育後既教育

其實會唔會係你中文form 6未畢業？文明係可以做名詞 咁文明的又係乜詞？名詞？
除此之外 名詞都可以轉為形容詞
例如 我頭先講 用字好老香港 老香港係名詞
但用係呢度就變左做形容詞
唔識就睇下下面條link

其實唔夠人講唔洗下下就話人係支那人既
讀多兩年書先同人講中文啦

所以我咪已經講左連動詞都無加，你話岩既果個"最文明例子"已經錯膠晒囉，如果我f6中文既話，你咪仲衰過我？你用嚟駁我既點，我上面已經講左，姐係咩？閱讀理解差囉，講左又睇唔明，仲有，都話左你係支共政！改教育後既產物嚟家啦，我個年代唔係f6畢業，係f7呀，柒就認左佢啦,我唔係文科不過中文都好過你囉dse雞

淨係見到呢句咁撚on9 後面個d都唔洗睇啦 下嘛

人地以為用親d大陸色彩既詞係係匪語
打造呢d就一撚定係匪語
打造武器 呢d唔講得架 係共匪先講

Btw 我真係唔明 連文明都係匪語既時候 咁基本上冇野唔係匪語 呢d咪矯枉過正囉

屌好撚痴線